吓,四個議員比人無理追討薪金幾百萬,冇人出聲?

香港人死左佢啦

利申移左民